{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45608&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당 호텔 레니엘"
    },
    "text": "私たちレニエルは、お客様がリラックスできるように努力します。 以下のいくつかのお知らせについてご案内いたします。 ご来店の際は、必ずマスクの着用をお願いします。 身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りする場合があります。 全客室2名基準で3名以上利用不可であり、基準人数を超えて密かに入室する場合、払い戻しなしで強制退室される場合があります。 また、部屋を複数取って一室に集まることも禁止しています。 平日は連泊が可能ですが、週末(金、土、日)及び祝日は連泊ができません。 駐車場を保有するかどうかは保有しており、ただし大型SUVや大型車は建物階の地上駐車場または近くのソヒョン駅乗り換え公営駐車場をご利用ください。 地下鉄の情報では、水仁盆唐線のソヒョン駅とキョンガン線のイメ駅が最寄り駅です。 客室の内部施設としては、全室にトッパーマットレスが設置され、快適な寝床を提供しており、女性のお客様のためのヘアアイロンも完備されています。 冬季を迎え、全客室に電気カーペットが設置されています。 フロントおよびその他の施設としては、サービスバーから必要な物品を持ち帰ることができ、箸、絆創膏、シャワータオルなどの他にも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ご来店の際は、何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "マスクの着用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "身分証明書をお持ちでない場合、何が起こりますか？",
            "answer": "入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "全客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "2名です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えて入室するとどうなりますか？",
            "answer": "払い戻しなしで強制退室される場合があります。"
        },
        {
            "question": "部屋を複数取って一室に集まることはできますか？",
            "answer": "禁止されています。"
        },
        {
            "question": "平日は連泊が可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日に連泊できますか？",
            "answer": "連泊はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、保有しております。"
        },
        {
            "question": "大型SUVや大型車は駐車場を利用できますか？",
            "answer": "建物階の地上駐車場または近くのソヒョン駅乗り換え公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は水仁盆唐線のソヒョン駅とキョンガン線のイメ駅です。"
        },
        {
            "question": "客室に何が備わっていますか？",
            "answer": "全室にトッパーマットレスと女性のお客様のためのヘアアイロンが備わっています。"
        },
        {
            "question": "冬季に何が提供されますか？",
            "answer": "全室に電気カーペットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設では何が提供されますか？",
            "answer": "サービスバーから必要な物品を持ち帰ることができ、箸、絆創膏、シャワータオルなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 364
    }
}